連儂牆必須修補同進化：包括區政指引素人

手足後勤文宣既戰線係選舉後絕對未完
多謝對家幫手清左連儂牆舊資訊
大家可以瘋狂貼新野
暴政、黑警知法犯法等事實之餘
請大家進化貼下該區區政期望
指導各區政治素人應該做咩
同時滴水穿石connect/維繫其他街坊
相信每個區選素人都明白今次唔係佢地既勝利
會好好留意大家既聲音

be humble

Push

(行動post)推上熱門！今晚poly加十八區商場！

咪撚做休息撚

投完票喇，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

要整合法嘅連儂牆

推，記小心！

最好有graffiti幫忙

建議全部議員開放辦公室外面做民主牆

～ be humble

pushhhhhh

各區連儂牆有個位置放當區黃店位置同名, 而且持續更新, 做大黃色經濟圈

要盡快搞返起連儂牆

推

黃店都要

改善社區建議牆

好多連儂牆受損，不如整左連儂牆先？

政府冷處理區選，我哋就煲大佢

橫掂有區議員做backup

大大力推！

就係呼籲咁做呀
只係內容上亦要進化

大家諗諗佢

其實真係有d多謝對家，因為部分文宣out左又無位貼新~易家清一清都好

AGGER

光復十八區連儂牆

TUI

光復連儂牆

必須

主線任務之一
光復連儂牆

班藍屎正仆街，清牆又唔清得乾淨啲，甩甩漏漏咁撚肉酸

區議會應該整個18 區連儂牆

用政府資源屌政府
用黑警守護屌黑警既文宣

藍絲無得拆

上面有大量文宣

每人同我搵幾張周圍痴